王毅：香港事務是中國內政 東亞峰會不是攻擊別國舞台

國務委員兼外長王毅重申，香港事務是中國內政，不干涉內政是國際關係基本準則，也是聯合國憲章的重要規定，各國都有義務遵守。

新華社報道，針對美國等個別國家在第十屆東亞峰會外長會議上就涉港問題說三道四，王毅指出，東亞峰會是領導人引領的戰略論壇，從來不是介入別國內政的場所，更不應成為攻擊他國政治制度的舞台。

王毅說，一國的政治法律制度到底好不好，這個國家的公民最有發言權，而不是別國的政府或甚麼政客。所有國際民調結果都顯示，中國人民對中國執政黨和中國政府的支持度都高居全球榜首。這一事實是對那些抹黑攻擊中國勢力的最有力回擊。

驚？Quit囉

發言權

呢斑人唔好咁痴線啦好無

一生一次嘅發言權

我係要講呀，咁唔鍾意咪quit囉

中國人民對中國執政黨和中國政府的支持度都高居全球榜首
問過北韓未？

佢哋幾時有正常過

唔敢超越宗主國

唔參加米得

一國的政治法律制度到底好不好，這個國家的公民最有發言權

戀腳是王毅內政

王毅說，一國的政治法律制度到底好不好，這個國家的公民最有發言權，而不是別國的政府或甚麼政客。

其實佢個龍門可以有幾大？
內政 係涵指咩？ 無人問下佢問到篤 睇下佢點解？

香港人屌左幾年

其實是

既然決定鎖國, 王蟻出去仲乜撚呢 ? 要表現自己有幾強大的話, 應該由 習帝親自領兵, 老胡 做副手, 打鳩全世界, 快啦 撚屌

咁叫邱騰華唔好再拗made in Hong Kong 呢樣嘢囉

驚啊？就追住你呢點嚟屌

聯合國憲章
不干預別國
支那仔你有冇守過先

唔打香港議題都會針對南海東海台海
避得啲咩

返去內循環啦，国外嘅嘢關你撚事咩

我們咪發言左囉， 你有接受咩支那仔。

香港幾百萬人用腳發左言喇喎

唔鍾意，quit囉

邊個講就咬邊個, 千祈唔好唔好咬

咁快聞到味

有冇講沉重代價呀？

石頭同腳？

唔開會就冇問題

成鳩日借中國內政唔俾人講，但自己就成日干涉人地國家內政

係有 發言權

不過一講就拉你坐監

咁乜都唔好講返中國囉

香港係支那內政？咁幾時還清債呀。還咗先出聲啦。柒頭

份野邊個做

屌

有種公投？

嚴格黎講原跟規矩就係香港屬於台灣管
因為當年英國簽係同清朝簽然後由中華民國繼任
連當年簽既約章都係台灣唔係支那
只係當年大愛主義同希望支那一齊抵抗當年既蘇聯先搞成咁
香港係就係中國內政
不過係中華民國而唔係支那既中國

南京事務係日本內政
點處理南京人都同其他國家無關

你屌人就得

開會唔傾嘢開嚟把撚呀？

返到來亞洲扮大佬呀？

意思即係中國冇公民